有冇得filter （ptgf)?

好似洗版咁煩